日日返工都食死貓

個白痴老細成日自己發雞盲睇錯又賴我！！
啲同事寫錯名搞到俾錯file 又賴我！！
每日不停食死貓！！
你班低效率痴線老智障做埋我嗰份啦妖！！！
唔撈喇我！！

.......講完返埋位做嘢先

咁都忍得屎都食得

嗚你估我唔想裸辭？
有本錢先得㗎

人工包埋

Same
不想工作

又唔係十萬月薪
雞碎咁多都要包埋？

爆佢......食佢老未

人工唔夠包就轉工
做住搵 唔好忍
忍得多會影響心理健康

Diu la ma
同你一樣
然後比人唱通街
搞分化
屌你老母

嗚每日都好想喊覺得好委屈
瞓覺前諗到一起身要返工就瞓唔著
瞓醒諗到要返工就好想嘔

辭職囉 邊個叫你on99 咁

好想同你講要惡返佢轉頭
但係自己都做唔到

等機會
辭職收佢地皮

尊嚴嘅問題
就算10M個月都冇人可以屈我

食死貓係job duty之一

認真答你

唯有乜都同佢用email b and w

及早搵過份工走啦

返工返到咁委屈為果1雞野，不如唔撈

比佢見到你喊會針對你

我都係
返零售
啲貨唔見咗爛咗 成日都俾店長屈係我
又成日臨收工先俾野我做
例如全店大點數 或者執櫃換櫃
搞到日日OT
大老細嚟巡鋪仲要話我效率低
成日呃OT 明明公司都唔會補水

轉工啦

我而家有錢就係大撚哂
你吹得我脹?

咁都唔辭想點